開個抄水channel 表演推5口cashout

咁多高手係TG出水都要識跟先得
本青爐100%抄水冇分析 間中自己出下馬水
試過1000推到15000 志在記錄 大家當花生食下

200推5口cashout 計劃
第一口：阿特蘭大

講明抄邊個，ok?